[理性討論] 發唔發覺android用家喺度只屬二等公民？

連狗個垃圾app過咗咁耐都唔肯大執，咁耐以來其實間唔中都有巴打開post屌，但係班admin仍然不為所動

admin 根本就冇重視過anboy感受

無撚有錯，ios版plus仔寫得太好，突顯到android 版連尼住寫得幾差。用戶體驗ios係順靚正，又多gestures 可以用，根本就同app唔同命